《阿甘正傳》導演新作 模型撚以FF克服心理創傷

故事敘述在酒吧外遭五名男子襲擊的馬克，一度命危昏迷九天。出院後的他，認識了新朋友，更在自家後院打造了1/6尺寸的二戰時期比利時小鎮模型，並稱之為馬文鎮，馬克透過製作模型漸漸克服他的心理創傷。北美預計今年11月21日上映。

笑鳩人唔識Robert Zemeckis